(神歌) Diu Lay Lo Mo

歌詞:
Diu Lay Lo Moooooo
Diuuuuuuuuuu Layyyyyy Lo Mo
Diu Lay Lo Moooooo

可唔可以 Jam 埋陳庭佳入去
Diu Lay Lo Moooooo
diu diu diu diu diu nei diu nei diu nei diu nei lo mo 陳庭佳陳庭佳
Diuuuuuuuuuu Layyyyyy Lo Mo

Diu Lay Lo Mo Push